搞咁多野咪最後又放生華為

又話華為有解放軍背景 響國家安全
但又可以將華為事件同貿易協議一齊傾
要公平貿易就可以放棄國家安全

咩邏輯呀